獨行賊連爆南區兩豪宅

2018年10月18日

獨行賊連爆南區兩豪宅

警員在發生爆竊案的南灣道調查。

【本報訊】淺水灣南灣道31號發生連環爆竊案，兩個住宅單位合共被掠走值7萬元的財物，警員到場調查，翻看附近的閉路電視錄影片段後，相信是一名戴鴨舌帽獨行賊所為。

女傭揭發報警

案發於昨中午12時許，42歲外籍女傭報警指懷疑其單位被爆竊，警員接報到場調查期間，另一單位54歲外籍男住戶向警員稱指其住所亦被爆竊。經初步點算，前者單位損失一隻約值5萬元的戒指及一部約值1萬元的手提電話，後者則失去一部約值1萬元的手提電腦。

警員在現場調查，翻看閉路電視錄影片段，相信是一名身高約1.7米的中等身材竊匪所為，案發時身穿長袖上衣及長褲，戴鴨舌帽及背包潛入兩單位犯案，列連環爆竊，由西區警區刑事調查隊第6隊跟進，暫未有人被捕
資料顯示，2016年12月2日，南灣道31號也曾發生爆竊案，而近日港島南區發生多宗爆竊案，事後警方海陸空出動進行反爆竊巡邏及搜索，但未有拘捕可疑人。

■記者胡恩宏

上一則
上一則
警搗毒庫撿600萬大麻

下一則
下一則
【演藝人物】也是雷曼輸家 我想不勞而獲但鋪鋪輸 杜琪峯